點樣應付小氣男友?

佢好小氣，易嬲，佔有慾強，但我好愛佢 已經冇同男仔有contact,但佢成日都疑神疑鬼，btw一齊左好幾年。

請指教

佢愛你姐

飛咗佢啦

我知，但係自己冇做任何衰野，都比佢話，會灰，覺得冇信任

點証明

你似想對付多過想應付。

飛得
同我一齊，大家有大家生活

可能佢對自己冇信心

分手啦

IKTF

跑步練氣囉

小器啊樓豬

鬧鳩佢

NoNoNo,我想解決問題

冇偷食，冇收兵，我處連初吻都係比佢 佢會check我whatsapp,ig,fb，都話冇同仔contact,係咪睇唔明呀

笑

佢受軟唔受硬，鬧不得

呢啲係廢柴自卑既表現，早飛早著。